勇武歸位 感謝勇武

有冇手足覺得今日既勇武係完全歸位
Feel到魚蛋時期既大師兄們返左來了
感謝勇武手足們！永不切割！

光復香港 時代革命 武運昌隆

多謝各位勇武!!!!